差啲被姦少女打氣區

的確宜家好多會員好低質
令受害者更難受
唔明點解會有人可以留得出啲難聽過粗口嘅留名
知道受害者有上連登
希望你身心早日康復

pish

共創健康風氣嘅連登

Pish

打咩氣？下次加油？

出返去啦你

都唔知你講緊乜，又差d又好慘，咁係因為差d所以好慘？唔明你想點

祝佢下次可以成功？

贈慶?

曲線？
我祝事主之後可以出入平安！

下次跑快D

你地係咪唔識字
認真post嚟

成班廢青冇人性

你喺邊度睇到好慘

Push

你個on9仔咪仲冇人性，人地好地地你就擺人上黎比人屌…

你係咪唔識字

你係咪唔識睇中文？

完